韓國瑜回應反送中遊行：我不知道不曉得

共產黨扮國民黨

夠誠實

係人係鬼 係古惑仔，睇佢一回應已經知啦…
成賣菜佬專呃師奶咁格，唔奶共揾錢有撚路數咩！

發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財發大財

發大財！

成個鄉下佬咁

朱立倫回應咗，佢反送中

前新北市長朱立倫今天針對香港「反送中」遊行表示，今天的香港永遠不會成為明天的台灣；因為台灣從沒有將「一國兩制」當作選項。

韓國瑜：我只知道發大財

On 9 仔

見到佢個樣都反胃 呢條垃圾收皮啦

佢不嬲乜都唔知架啦
條撚樣連google下都懶

我不曉得 但是我們高雄肯定要發大財

垃圾韓國狗

遊行發大財

連郭董咁多投資係大陸都識講人話，相比之下韓粉

利申：唔係撐郭台銘

郭：「這也是我當初為什麼力勸韓市長不要進中聯辦的原因」

韓粉係三毛 邊有自由意志